記錄片 《721香港元朗恐襲 Yuen Long, Hong Kong》

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

又一奶共機構請777開會!

緊急！林奠11.7會去灣仔！唔係由佢走呀？

對準政權, 更細更分散嘅攻擊
(要去隔離區, blackbloc, 唔好搞百佳住)

睇落去啲留言有講點做
boycott made in china

推！！

全民TWITTER!! 黃之鋒被DQ

屌你老味睇到喊

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推咗先

push

推左 推埋右